# lab2
## Використання EntityFrameworkCore для роботи з БД в C#

Опис програми
1) Program.cs - основний файл, тут код виведення данних
2) DatabaseContext - файл для підключення EFC до БД
3) DataClasses - ORM-класи аналогічні таблицям в БД

